打科興死果條老野係收左美國錢的

0.5$鎂